有冇人人諗過成日叫president trump liberate HK ，但又唔付出

起碼應承解放完香港 付出返一半香港財政儲備先啦
人地係生意人黎。。。無可能聽你兩句9up. 就派軍黎

推

睇到今日侵侵同維尼friend過打band，連尼仔呢個公投真係好諷刺

一早講過 唔想付出 唔想犧牲

靠神仙打救 侵侵打救 國際打救

你講一句野 實際做野既係人地 精人出口笨人出手

佢既好處係乜 佢出手幫 有咩著數 真係以為人地正義小超人